呢排日日loop criminal

好聽到癲

乜鳩野黎

聽埋呢兩首

歌囉文盲

即聽

乖～😳❤️❤️

smooth criminal我就識

咪盲反

泡菜返鄉下喇

on9 cctoy死撚返出去

係

ᴄʀᴀᴠɪᴛʏ 吊打他們

很洗腦..

巴打好老

dance practice 都好正

小弟第一次接觸拉丁音樂就係聽呢首，後來呢首歌兩位主角都做實巨星：

咩事離哂題

幾有趣 可唔可以介紹多啲

呢首歌兩位歌手都有份寫，喺MV入面Ozuna飾演監獄總管，愛上Natti Natasha飾演嘅監犯，所以MV揀咗喺波多黎各Vega Alta一座已停用女子監獄入面拍攝。
結果呢首歌一推出就大獲好評，喺西班牙、薩爾瓦多、巴拉圭同秘魯音樂排行榜上過榜首，之前靜咗幾年嘅Natti Natasha同Ozuna都因為呢首歌推到上一線歌星行列。

Black rose 都好正